癡線 大陸飲食節目係咁叫人食檳榔

檳榔包含檳榔鹼、檳榔素、檳榔定、多酚化合物等成份，可以讓人有興奮、保暖的效果，所以有人就藉著嚼檳榔提神。但是2003年國際癌症研究中心（IARC）已確認檳榔內的多項檳榔生物鹼都是一級致癌物，會引起口腔黏膜病變，造成黏膜纖維化，導致口腔黏膜變硬，嘴巴會漸漸打不開，接觸食物時，敏感疼痛。

李蛋

無問題呀 全力支持支那人繼續食

冇野喎 全力支持

檳榔係口腔癌既主因之一，咁樣同叫細路食煙有咩分別

支持食多啲

痴線 點解會有人睇大陸節目

台灣啲的士佬食檳榔，個口都勁撚臭

好似聽人講係壯陽

好呀好呀